警接報勸阻後收隊 危站女1小時後墮樓

荃灣青山公路荃灣段174-208號荃灣多層停車場大廈，早上9時15分，一名女子由高處墮下，倒卧青山公路行人天橋後面花圃，昏迷重創，由接報趕至救護員將她送院搶救，警方正調查其身份及墮樓原因。

根據警方資料，事發前1小時、今晨8時09分，男途人報案指，一名女子在同一停車場、面向西樓角路方向，危站6樓欄杆邊，擔心她跳下。當時警方衝鋒隊、消防員及救護員相繼到場，發現女事主在安全位置，她報稱在該處做運動拉筋。警員見她情緒平靜，檢查過她的財物，沒有遺書或任何異樣，遂勸喻她離開。警員也曾問她，是否需要救護車到醫院看醫生，惟她拒絕，並指天橋下有小巴返深井住所。警員見她對答如流，情緒無異樣，便陪她乘電梯返回地面，案件列誤會。豈料，個多小時後該名女事主折返停車場，由6樓一躍而下，倒卧天橋後花圃。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

費事啦，陣間箍頸救條女又話非法殺人，唔做就唔錯

決心尋死o既人你救到佢一次都救唔到第二次

唔關差佬事喎咁

勸又勸左

東星耀揚: 真係好feel架

雖然唔鍾意警犬，但如果用呢單野入佢地又夾硬左d

黑警

做咩唔入院儉查？可以同中聯辦一樣抑鬱症喎

阿sir收隊唔駛你教

政府有咩措施

成個處理見唔到有咩問題 可以點反